涉上課時屢次胸襲兩女生 小學男教師今受審

【17:15】
控方下午播放事主Y的證供，透露Y屬尼泊爾裔，被告是其班主任，她念小五時有次將功課放在被告桌上，被告著她靠近以教導她，但被告趁拿桌上的擦膠時手肘觸碰到她的胸部。另一次則是去年2月上電腦課時，被告行過，突然快速用手指拍打她的左胸，她事後將被告所為告知全班同學，由於她與X份屬好友，知悉X同遭被告非禮後，兩人雙雙向校長投訴，校長知悉後感到很震驚。聆訊明天繼續。

【14:30】
41歲小學男教師涉於上課時胸襲兩名女生，今就5項非禮罪受審。其中為回教徒、現年14歲的南亞裔事主X在警方錄影會面透露，被告是她的班主任，對方藉詞為她量度身高、改正功課等理由三度觸碰她的胸部。她起初以為被告是不小心觸碰，且每次僅歷時三數秒，即使她感到驚恐，亦來不及作反應，及後她認為教師並非不小心，遂將事件通知校長。辯方則指被告從沒觸碰X的胸部，X不同意。

司法機構今將被告的姓名以英文字母代替，控方指，X在2016年1月至去年2月22日三度遭被告胸襲，她被侵犯時年僅11及12歲。而案中另一事主Y亦是被告學生，Y於2005年出生，控罪指她兩度遭被告非禮。聆訊下午繼續。

一星期前外國有老師俾小學生集體屈

南亞，完